[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (76)半週年 第二彈!

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 等14號半週年

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

個topic環保到

仆街比奶LEG 伏撚咗

準備收工梗係重用再重用

睇嚟我近視又深咗

出現了

換得切

oh,黑霧島,今晚都係要輸,人地又係會直播打會戰

L&P 係咪會俾人公豬於世

鑽二第一戰之兵敗如山倒

佢地應該早就知道,排名第10嘅公會

唔撚REPORT 俾SE, 狗黎

證明你抽得唔夠多
廿抽中咗
頭十抽仲歪咗個四天...嚇得我

Dllm

DLLM 呀

.gun

拎弓個位

係Login Bonus File入面

即7月?

不過始終未落地我相信呢啲會改,因為蠻王都入過

差唔多了呢個係衛星表 上到下係土法,OYO,拎刀仔個位,拎弓嗰個,光輝

四眼打尖

呢個真,故事都冇出現過

真係提前推出黎回收啲石

原來開2倍係咁爽

太太好正
加埋佢兩個隨從

r12

衝到R8要幾錢 想玩玩了

R12 [Rank 61]

會腸啲fd

剩係7上8都4萬幾石

驚一開房就比架仔po去2ch

lihkg =壓rank 公會

有冇冰狼既星盤睇睇

係唔計雙倍既4萬？

請各位R8一鍵升級

呢個又無留意雙倍包計幾多

原來我用多3000又有rank 升

應該多d 我4pack都就R7

好有衝動但唔敢課288

15%斬
7%攻
15%魔抗

r7尾 95rank
r8應該97-99 rank

r12 起碼都110 rank @飛咩

上埋佢 上埋佢

飛雲

直上r12

飛雲個rank合理
飛x就

我都覺，肯定太非問題

連藍毛毛你都第一時間擁有 唔會關非歐事
拎隻acc 黎我幫你一鍵升rank

今晚有冇人刷書
l定m先

已撞留名

巳撞 彩花中斷手 兩個中不動 sor

琴日都係中呢兩招 但無中狀態

好撚多彩花四眼

打左兩隊9嘢，好似浪費哂兩個moves咁

又俾阿格連續兩下斬中黑肉

打咗兩隻114，
其中有隊雙L&P 彩花 同聖誕水

痴線，是但換張垃圾抽R以上嘅劵，咁都中大波佬

轉隊了 L&P 黑肉+聖誕劍

轉左啊格光戰會計妹 鬥磨搞掂L&P

對親阿格次次都中晒狀態

痴撚線 打超高難個個要計數妹

連水赤都踢

未99啊

捱完咗個Raid都要繼續無人權

呢個場係水劍同會計妹勁

打咗啲開咗既隊先

已撞6隊

4隻劍聖都可以Auto完,啲人想要計數妹只係因為夠快

冇人執雞先連續兩位撞0星

邊個成日話阿格LB 廢, 串燒3兄弟喎

你揀隊好似幾有問題,明明你守得幾勁

都係揀土法放頭
揀魔攻隊 行先, 唔係彩花 就 計數 再唔係土法

土法放頭冇咩參考價值喎,又唔係黑肉呢啲瞬間衝上嚟唔係都唔會咁多人土法放頭

阿格究竟幾多運, 真係斬黑肉下下中架喎DKLM

今日真係輸啦輸啦

唔高,器用都係

已猪

對面太勁

攞到幾多就幾多

我都知自己鳩揀係有問題 , 不過 又唔係真係知人出乜都係撞下手神 .
個個都係問號 我自己都覺得難揀,
揀阿格放頭 又會鬥STOP , 加上我有RAIN
揀劍聖 兩下就砍死 RAIN
揀彩花計數妹 就鬥補, 咁可能叫做好D gei.

真係執雞先,本身我地應該清到,但連撞兩個0星去滿血真係勁大打擊,已輸

二十命中劍

一係執咗一隊雞先3隻Show咗角出嚟你又覺得ok起馬可以2動而唔係1/2 0

20命中劍 > 濕婆14 + 17賢者帽 +運氣差距 + 素早差距 + 回避UP PASSIVE
法官大人, 我無嘢問了

咁用得阿格通常都3隻企埋一齊,個運加成可能好高都唔定

傻JER 先玩回避

對面隻Ramza玩L&P + 貫通

彩花個隊

應該穏陣先

老老柒柒
要我執雞都覺得有啲難
對對唔係彩花就土法
就算裏面有一兩隻殘血
入到去救即刻補滿

係,所以叫緊啲老屎忽執呢啲新手執唔到嘅隊
好過直接撞0星對面又滿AP先

沖完涼D隊都無少過血
一陣就唔得閒

有無建議可以打邊隊試下

反正都輸 我撞黑肉殘血嗰隊試下

比對面不動無明劍打到仆街
就算30 faith大王子都被stop咗

限定公會戰男女team冇得用同一隻召喚獸，裝備，卡

反正都輸但我地要拎9成分拎幣。。

裝ribbon

已準備

今日拎唔到

畀屋企人hi到部機，on99打左隊黑肉炒左2動，hihi

對面幾隊風屬擺頭先黎hi到部機，真係好hihi

唔緊要

宜家睇到上位公會既利害

我剩係睇到傻JER 先玩回避

啲黑肉勁到,隊隊擋3,4隊咁都未死

難得2動仲有2下虎鐵，diu

幫手擲垃圾，返黎就話唔知點解battle start左

我想執都唔知打邊隊好

三隻比對面兩下不動stop曬

日經嚟啦,唔係我光戰都唔洗+4 Ribbon都照裝,而家唔太驚阿格

on9仔先玩

回避流勁喎,棄驚撚撞咗落去滿突情人回避隊到對面幾隊回避流守3,4隊,今晚低星嘅原因

唔係回避勁
L&P會計

Btw Mt.fuji係Twitter名人嚟,99都係壓緊Rank L&P早就知道

2020仲有人無必中/命中卡。。。

呢個禮拜我地公會撞得最多就係黑肉

計數妹識出只限移動果招
封到隻黑肉

係因為無人入命中咭

頭先be happy 得番一隻阿格 打則面都斬得中黑肉

唔係0都係賭運

差3星拎8成牌 唔好亂撞pls

正常防守閃隊一下就俾人清

去打基加彩花個隊,冇晒技

我地好似唔多人有升草笛

搵人打埋呢3星

最尾本來殺到彩花同光盾， 唔知比邊隻野打到我混亂

同最大問題係出技個priority 依加好柒, 阿妹打唔到黑肉 又唔多人入命中咭

混亂劍?光盾掛

係,我呀妹已經一個禮拜冇放過Holy,好有問題

明顯係佢更新完後先多黑肉出黎

一真打埋啦,唔係真係咁想入Excel掛

唉,一真 1次估唔到真係又要打開Excel個頁,好耐未開過了

btw 佢FIX 出技PRIORITY 既應該又會FIX 埋L&P 都係唔駛打

飛雲擋5隊

廣野條仆街出信未

滿突Diabolos 中二
如果今晚係用Diabolos召就未必了

有光戰係到點都打唔到黑肉㗎啦

核爆好易爆死光戰 只要你另外果兩隻唔係0攻
我隻光戰無開BARRIER 用獅城都俾人爆4千

同光戰黑肉隊唔係好似我咁調較到兩隻一齊上係會直衝比人HOLY

靠極限武力打穿L&P 隻坦

對面都要28個人先全清到我地,其實9成係有機的

但技次數守到後面可能真係單點突破咁打

又話魔劍光戰好勁

今晚有機會睇到飛雲零封對面Leader片,佢每日都會放自己攻隊片

有冇link

上咗片通知你我都期待緊

有喇

一擊必殺!

笑咗cls

做乜呀妹行2轉都未放到holy

第1下高低差問題,第2下真係AI問題,我都講咗呀妹而家係打唔到黑肉

dllm一刀劈死基加

我打Arena 係熄晒全部攻擊技,先會Holy黑肉

條傻仔用Rain做坦就已經輸左啦

光戰都係秒btw佢本身用緊光盾

比人兩刀斬撚死打手坦到2046都殺唔死人

我見到隻中二王扣得6000幾就吱一聲笑咗岀黎
咪又係唔夠劍聖勁打冰劍火劍就勁 打彩花就要縮翻老母個閪到

打牙rain用篤果招咋喎 都秒到

連咗兩條斬Chain,咩都死

篤篤下就守咗5隊,好cls

打未開斷絕既既冰劍 一下殺

rain個防其實好高，連chain必死

防書關一場around跌兩本防書
即係要打500場先整到一件裝

重要好唔好彩咁連咗光戰 > 黑肉 > 中二
增傷40%

扣唔到過萬邊秒到阿伯

rain物防最多咪得30

你SO 唔SOLO 到MULTI 呀

正常5X

講錯 應該最多35左右

WTF
有咁高嘅咩
計埋召喚獸星盤?

佢圖入面寫咗 45，58

如果對手都係咁build,睇嚟要出斬耐sasa

唔會得35咁少甲18 + 召都33 獅城48
公會 50 自帶防 52

新手同老屎忽差距,你地少咗個18防輕甲Raid

整緊斬耐光戰,可以8X%

仲要著唔到光戰甲

屌
我自己用ssr魔防甲以爲佢都係

4眼運實在太低，一定要用命中介

基加未開盾係好脆皮
如果係基加先手應該都可以一嘢斬死中二都係鬥秒

未開都5700,開咗都係補一下嘅差別
btw守隊飛雲係放滿突濕婆,基加未必打得中

我用緊sr甲

可能一下唔得

中二上到4000+血

基加打唔同人傷害有差距,主要係低Faith嘅一定唔算痛,所以秒唔到中二

係咪應該俾基加用阿妹咭

可以話，就算用命中卡都未必中到

斬耐sasa俾人一戰開岀黎之後就會有基加入黎掃場

不過飛雲啲全頂級裝咁秒法好正常
對面個leader如果睇咗裝應該唔會咁驚訝

呢個時候提速/唔好揀對位遠攻比較實際

打pvp成日對冰法一個大就死咗

都係果句 唔係0都會比人一下打死

你宜家二王+黑肉玩晒

二動打黑肉miss4下，你打埋我個份

89lv已經咁,以後1動一定唔敢揀中二

我係SSR魔防袍+土法trust / +4樽仔 + 自己件trust
出嚟嘅數值係29/69 同 27/76

黑肉要2動先開到回避BUFF

所以符文大劍諗住整命中type

隊隊都L&P，你打埋我個份

但活性孔都有命中,所以我重諗緊

依場都差啲猪

升土忍黑肉練L&P啦

LP 第二回合就收工，不過多到有啲過份

join them啦,今晚對面Ramza都有L&P

不了，升完都修好

升完都比人FIX 番

你本身咪有暗忍

未婚妻，冰劍一齊屌打所有人

又殺唔到人，有易俾人妙

L&P 咪唔會俾人秒

BTW 以後無得笑會腸無2020

對比金劍 多3命中少80攻對比斬耐劍ASSAULT 少60攻, 值得咩

冰劍冇連發一早死q埋

ssr忍殺唔到人，唔洗諗

比人沈默唔識出虎鐵 ON9 GAME 好撚柒多BUG

Ramza L&P有咩用 L&P勁在補血
你無光戰鬥坦都係唔夠人硬
已經集中範圍技打第1場諗著同光戰隊有得打下都要俾bug打壓

好彩留招大劍技，唔係收工

4眼連續3場都冇表演，唔係有補血都唔想用

個場完咗威力重差

重點係根本仲未知係咪bug

會腸又想換走女人用番全佬

無可能唔係

睇返啲卡就知

轉場變返普通，係冇詠唱叫做好啲，週回一流

打人r j

唔係不嬲靠LV3 WATER 打架咩

你隻計數妹問題只係素早唔夠高而家上位公會基本上守隊全部都係L&P計數 真係鬥多咁

你中左debuff唔識出技姐
識優先秒補點落神枱

用diabolos 低7，trust可以用+3，冇+5
一係轉濕婆，不過再r j

而家佢地前3公會係低Rank LAP彩花,高Rank LAP計數真係On9 bug嚟

轉濕婆囉
你用基加
駛乜佢主輸出

阿格真係好撚麻煩，我用就變廢j

點會RJ 你隻四眼剩係用HEIGHT 技?

活性阿格做坦今晚對面有幾隊都係咁

有無諗過係你唔識用

唯有係咁，再落埋命介諗住，係咪都一下被妙

阿格出到狀態就係，出唔到3下必死

把劍整爆擊效益如何

BTW 你明我點解咁想要彩花TRUST 未

件Trust冇其他素早?

優先一定lvl3，之前啲片都用，打3隻得1500

用聖騎阿格

因為彩花都係一下死，避到傷當然無敵

快撚啲fix，我要彩花屎

彩花件TRUST 5速10精神呀

佢講緊Trust,唔係彩花,因為有素早又唔識出技

劍聖+5，男人用

拳王+3

2020冰劍用

其他都冇+

男 女分Team 要練6隻召喚獸 6月開波 未練嘅記得

突3數值

等未婚妻

齊了

仲回避

冰g定雷槍？

好似雷槍好啲

我。。。我。。我要高運加命中咋嘛

連3隻男角都未齊 分條J

對基加一流

所以咪重有半個月時間準備只係記得要練埋召喚獸,因為唔可以重用

我搵渾成個倉都無隻用得

唔通真係3坦陣咩

欣賞你正常人 正常性取向點會有3隻男

嬲嬲哋升6MOVE

男女同時間打?

呢個真係唔知佢期間限定公會戰同普通公會戰唔同玩法
有公會指令系統之類

定啦
呢d限戰一定係鬥廢

一定大把人出唔齊隊

會有多1回行動,回復技能次數之類

裝咗喺男唔可以裝喺女嘅話睇嚟都似係

男打女 女打男

pad dmc合作 回家了 88

一年前講緊了

裝備都唔可以重用

其實SR隻男水魔好似幾好
主職黑魔副職赤魔, 就咁都夠AP篤晒5嘢(唔死嘅話)

「カツサンド騎士団」は本日をもちまして終了します。

皆さん今までありがとうございました！

今後は新生ギルドとして生まれ変わる予定です(名称未定)

個人としてはリアル都合で隠居します(^^)プレイは続けます！詳細はまた後日！

課長棄驚潮?

プレイは続けます

課長話隱居, 係咪即係唔課, 唔課同棄驚有咩分別

解散公會

9成會員內鬥

日本仔好鐘意咁玩

BTW 我哋又喺DESTINY 隔離

好撚ON9 佢哋154勝6敗但個分仲低過3X敗4X敗

唔係解散,換個人管理做會長 , 並且改公會名

姐係Mxxxxxx唔做會長了,然後換飛雲,再改名叫LIHKG2 差唔多

點解唔係換f咩咩咩

攰了，係時候退休咁

飛雲好自然會直接轉俾f巴

佢地連敗幾場 所以先變掛

可能內鬥既內容又係邊個邊個抽親都係男人
邊個邊個抽埋曬d豬扒
果隻角色係肥婆, 果隻角色係男人婆
男人都抽係咪gay嫁? 淨係抽女角你死變態毒撚

人killer其實影響d乜? 除左吸血吸多d

咪字面意思人KILLER

又串我

6 回目送虹片, 係指6個階段都要抽足先送虹片
定係可以 21號至30號都唔抽, 等到31/5先抽一次直接送虹片?

諗緊要人killer好定斬耐好

要抽足

唔駛諗, 奧丁一定係升曬人KILL 先攪其他PART 50石啦

轉貼

原本都一定要洗點
本身比左隻奧丁比土法用

男人得睇AV嘅時候先唔會嗌交
咩打機睇波隨時世界大戰好平常

貓bb P牌account 捕獲

比人捉到

三世準備出世？

可惜佢哋睇既都唔係AV

唔理係唔係
report定先

話說個阿格98同99差成2素早
諗緊升唔升埋好

呀格本身都魔防，梗係升

4眼打人r j

都啱
升埋佢先

打人都痛喎
邊會RJ

會腸個隻特別d

四眼(深近視)

打火就痛

850 魔攻都係打千幾

我畀人地嗰啲打都勁痛

lv3技好痛啵呢個場

我個隻74lv arena 都打2xxx 你個隻打人1xxx 會唔會攪錯d 咩

你係咪打人魔耐隊話打人rj

我都覺我用既角好似都係廢廢地

啲裝都齊晒，上場表演成日好似Ronaldo 咁

我覺得四眼幾大力
打得中既話

係咪啲女唔鍾意你要用番男人

而家個on9 ai搞到啲黑肉出返哂嚟
計數妹點打都打唔中
我都拎個黑肉出嚟打柒返人先

係會腸眼中女人就係原罪

自己用就唔係咁架喇
正面煙幕都俾人核爆死

冰狼唔知俾邊個用好

劍聖用雙頭龍好啲，係慢

基加 丁

坦用冰狼又冇乜用

冰狼魔耐係正，不過唔啱key

可能你差返張ur運卡
幾時抽?

我覺得雙頭龍轉冰狼好啲

點解坦用唔啱key，多數坦都驚魔多過驚物

把大劍最高試過一場出6張圖

雙頭 20攻，15斬
狼仔 7，15 ，15魔耐

冇咗防，又冇耐射 (死機)

速差2

宜家要諗定男，女隊

男射手得ssr，男隊唔用死機都得

女就最好用死機

關咩事 都話我插個人15 運 party 16運 四天都照俾人射到啪啪聲

男又係冇乜魔角

I mean 俾乜撚野虎鐵 不動無名劍射到啪啪聲

gay 加

會腸已經升滿魔狼?

仲有紅茶

睇你點取捨啫
狼素早高啲同有魔耐

當牙rain係咩

你咁好彩既話都冇計

覺2

今次D圖好易打....琴晚打兩三個鐘已經打左5X張

把劍有冇用？ 琴日好似話廢廢地？

不嬲啲圖都唔係問題
刷刷下好快就夠
主要係材料會跟唔上

未整......
不過我都有同樣既疑問

睇你係拎嚟做咩
吸血二王子就會幾啱

耐斬定耐魔？

耐斬

點樣啱法

因為吸血二王子個輸出係吸血>其他技
所以15斬對佢嚟講冇咁必要
相反高啲生存能力仲高
只要唔死就可以吸返

以為講緊召喚獸

係講緊召喚獸啊
會膠係講緊隻召覺2?
但係你又唔講幾lv

Q：升滿？
A：覺2

Q: 你食咗飯未?
A: 我屙咗屎

Q: 又cow女？
A: 扑埋

今晚出雙水隊, 預我0

落鑽1保平安

永續100勝

還掂都係，今晚用火伯，預我6星

今晚出風槍，預我1星
守隊中二首戰

會腸始終都係要出男人,想話你唔係GREY 都唔得

ok 今晚sr龍槍，冰g，光戰龍槍，飛上天守20隊

唔駛掩飾

如果飛天詠唱時間可以加長就搞掂

人地咪多咗機會行開

長到你行兩轉先落返黎，永遠打唔到我

行完30 turn, 血多果個贏

光戰本身坦到爆，飛上去浪費對手時間，重唔係必勝法

所以究竟升滿魔狼未…
想睇數值

有冇巴打有推薦既地方買iTunes card

288不了

買開唉驚bye

mo ppl

happy friday 個個去哂un女啦

一陣試試先

un女可恥

睇黎西面個國家先係靠得住
條搞笑龍騎都係個邊既人, 等大和解

睇返星期五公會戰勝率奇高
當個個現充去曬un女，就係毒撚發圍嘅時候

其實公會29個都係現充 得你係毒撚

個個都un住女/仔打公會戰

你就一撚定係現充

翻工做緊奴隸現乜鳩 放工翻屋企玩ai少女咋

做緊條女既奴隸, 明曬

我本來想就咁打:做緊奴隸諗諗下都係加個翻工點知結果都一樣

6月1限定公會戰

6月1前記得編成好

轉陣
預我攻隊0星守隊-3

女子隊冇坦
預左全炒

係咪除咗一隊男一隊女之外咩都未公佈?

Fxxxxxxxx po過解包
好似有限cost定禁UR之類

個啲係之後可能7,8月嘅事啦,詳情佢話之後再講 解包重點係有Show對面3隻 , 加1動 , 回技能次數 呢3招唔知乜野嚟

明眼人一睇就知你想講咩

突爆蛇女咭 今晚睇下可以吸光戰幾多

唔通真係要升6MOVE

依家L&P係咪解完就範圍技打唔到佢？

8 點都無人燈，今日又要輸了

攪掂咗隻中二 二動剩係殺到囁

彩花熄咗haste同補血技唔記得開返，反而打黑肉土忍迴隊有奇效

變咗阿妹

差啲撞

對付L&P彩花嘅最佳方式係一次秒佢另外兩隻
好似冇錯

一下12ap吉4600

撞咗
黑肉同土法對咗位

RAP

BTW 2020仲玩黑肉

執雞3星, 無補充 阿格應該要開返一招TP技

對面全撚部L&P DLGH

有得打好打

應該得幾個玩LP

連109rank都冇

而家個情況應該淨係驚土法
下次轉去擺頭再試多次先

留名睇俾人不動不動不動

對面有隊雙火隊但我地啲水屬好似已經打晒

風咩咩未打

不過魔攻打牙RAIN

赤法拉瑪都係唔掂 赤法唔識L&P 掛住上QUICK

Excel 準備

11打6未必清到

屌我睇緊iu大結局無啦啦政府出黎廢up, 屌佢老母

成日一個鐘就清對面 .gun

對面鑽2嚟,會長9up,即撞幾件

要相信會腸嘅燈力

今日就要破燈

真係有機會清唔曬

隻基加冇晒技,FF0應該輕鬆搞掂,之後再打是但一隊,應該重有機

揀唔落手

等執雞啦..唔好再撞啦

我打左

83有無人清到?
唔想晒一動

不如搵人食左98個L&P

我願意入去食對面啲技

俾你講咗先

FF0同人磨到完場

會腸幾時燈共慘黨千秋萬載

中左混亂

阿格3招不動俾我食哂, 仲要下下stop 1隻

第1次出場就滿ap完場

撞埋佢先

辛苦我入去90 sub leader食曬佢一堆AP TP
求其揾人入去殺埋就全清

KXXX長巴成功入excel

破燈

對面近排個戰積慘成咁, 係咪走咗幾件

我屌晒佢地咁多個老母

係，乜技都無晒殺淨光戰
諗住普攻削下隻sub leader, 畀人打埋

電腦大爆炸 全黨死清光

唔係,踢咗個低Rank唔打公會戰嘅,嚴格嚟講勁咗
對面戰績唔差,打660連唔係輸好多
勿燈

明顯有啲隊係求其玩

技能on off冇乜理過

個會走下坡

冇撚有錯

對面彩花隊有型無神?

已燈

同埋邊到慘贏咗オソマーランド喎
前列隊嚟

5場輸4場喎

你睇下佢輸咩,蒼の騎士團,660連,幻影同好,劍士呢堆我地都係必輸

唉唔想講，其實係你地進步咗

冇錯

幻影猪硬

唔係，我打個隻L＆P黎，原來真係好L仆街.....

3輪1，但佢企遠補，gay加虎鐵又要避佢打一隻，乜技都無晒

咁都唔慘?

人地打咗上去先撞晒呢啲隊,我地今場贏咗 跟住落嚟幾日都差唔多係咁

我哋打660都有得打既, 上次會腸用閪女人

又要換router

但係唔知點解守咗4隊

搭半上黎見到又話唔好再撞等執雞又話有機清唔哂
等我諗住晏啲先上黎執
點知原來係昆人入excel既技倆

硬係覺得官方唔會搞L&P住

ONOFF完之後 彩花人氣已經好高

依家仲高

唔燈下點全清

但係呢個BUG 可以話係FATAL 既BUG

加埋個19普攻BUG

就係識留力執雞先全清到,你見到得你入Excel都知勉強

bug combo

btw就快俾人追和

84:72 要和了

btw其實賭神係咪熄咗根性會好啲,留意咗佢一個禮拜,未放過Sentinel

居然又存活到最後

守咗隊二動再完封埋我一動打果隊中二 無非雲巴既實力就唔好玩中二, 好似係

擋完3隊0之後我隻光戰重係滿血

對面個SUB LEADER 睇黎左右兩隻行太快L&P 無效

然後都話回避垃圾屬黎

兩隻6X RANK 守幾隊對面又屌緊壓RANK 撚

一隻先啱

自從有咗房長獎勵 刷書快咗好多

.GUN

2日都咗400本 得閒就㩒下開波

仲要唔要乞衣

我打到11點 陣間俾no.你

99947

4945 分

乞衣ready

有中二起馬9XXX分啦

有得週回協力？

手動週回

點打9000分

姐係未出

理論上如果乞衣們可以準時咁click ready
房主可以用腳本auto

原來10K了

咁再等下先

週回協力=乞衣(我)嘅天下

大王子又呃到一隊一動

要計到幾盡先可以combo爆分
我過隊連到22斬 1x暗隻野已經死

終於,就快可以任斬彩花了

要俾中二王子斬到仆街了

玩咗2日咋邊夠本

拉瑪達無L&P 應該可以唔駛玩

但係佢都係唔撚改AP 消費最低個垃圾AI

唔overkill呢個應該難改啲

屌你自己都有玩閃 俾返條生路嚟行吓得唔得

我成隊垃圾你x1.953點跟

佢影響埋我隻重火力黑肉 衝埋去平A 人隻光戰再比個則面人打

平a殺到咪得 做咩要人放技

好彩早修，係時候打到彩花仆街

本身AOE殺3隻 佢平A殺1隻

我今日悟透真理 驚俾人打中側面背脊係唔夠閃嘅錯

個重點係本身殺三隻佢選擇殺一隻

其實係,側面 = 45運 背面 = 90運

推黑肉400運仲唔無敵於天下

咁係你隻ai弱智

裝熊帽+情人運卡+射耐運卡都唔知夠唔夠400

咪就係用低消耗技個ON9 SETTING 害

無活性孔連招範圍技都唔想on下下破甲咪幾好

有數計基本運值174 情日節咭61 + 射耐咭 26 + 四天58 + 熊帽好似12 + guild 石像 再當你3隻痴埋一齊 都係365

有活性孔成條AP 滿之後俾人一下扑死咗

完

星盤好似59 有424呀

thx'x'x

活性孔 40/600

guild 石象6LV之後每LV 2% fat fat

屌 岩岩先話覺得冇咁快改就改

神燈

燈神

無野玩抽左19野，中呢隻，啲碎成日見，值唔值得投資

勁
btw blocked

差唔多4000石先中一隻都要扑

me嗰期抽咗34k石
你話你抵唔抵block

4000石好多？

大你28k

再大你抽完64k唔中

唔知點解有57碎係手，明明無抽過佢個pool

咩事個個all in

嗰個月好似係送佢嘅碎
其他可能係你免費抽得閑中一兩碎咁

屌，啲土資源用左黎升土忍者妹

識玩

而家應該每日收集邊5隻碎好
可能未升到99已經out 左

光侍 火槍 女主 土槍 剩低兩碎打r角

用排除法睇就得

明明你升緊火伯

se玩男女隊 逼害正常性向玩家 造福連登gay佬

L&P係即刻修fix左?

唔係,只係同你講我地知有呢個bug咁解

豬扒團最後都係決定解散feel到堆上級公會又升一個Grade

カツサンド昨天 08:49
カツサンド騎士団は昨日を持って終了、解散となりました。

が、メンバーの大半はこれからもどこかでお世話になり活躍してくれることと思います(^^)

賣個公會出去都好啊

今日狂出暗拳碎, 買得好爽

啲公會周圍搶緊人1004,Honey個堆

我地冇得受惠 橙

係咪會有入會12pack

啱啱試咗arena土法擰轉頭範圍技打自己友
仲要個範圍冇出現過敵人

我之前都有遇過
個土法轉身一下轟死咗個劍聖
弱智AI又一典範

咁早un仔

琴晚11點瞓咗

轉移焦點

我想問下面7星個隻係送既？

Ching你入錯po

個TOPIC 拎走BE 好似無咁易錯

一入到黎見到兩張圖以為自己入錯POST...
彈出彈入兩次先發現原來我無入錯

無人 去曬COW 女

無人玩啦隻垃圾game 棄

Cow 女日

每逢六日都係咁

宜家刷定書

準備6月1 公會限定戰

有咩書刷

防

大劍本書就黎刷完 但d紅屎差勁多

已撞 thx

尋日先講完今日就660

猪到仆街

今晚0星

今日個個get a life 堂食, mo la mo la

我都要get a life

做乜呃自己, U HV NO LIFE

其實今晚係 get a 奶

his奶

土法完全唔識放holy打黑肉, 70ap用普攻打黑肉DLLM

打到死淨彩花,比佢復返黑肉,
之後比黑肉磨死晒

撞撚咗隻土法愛誓25仔用藍毛毛TRUST

土法仲要魔劍HATE 斬

隻光戰無血隻彩花用詠唱技唔用LB 完全唔知做乜鳩

要有幾黑仔先會打RAIN係miss

家畜乜乜乜?回避Rain嚟,次次打660連都好守得

屌, 應該係L&P 連自己人都唔補

今晚輸咗,老屎忽全炒琴晚邊個話660連唔勁

飛雲tm 撞哂

我自己比自己個L&P整死咗

呢個世上竟然可以有回避rain

你呢排日日都死係各種原因

魔劍土法屌你個閪

係,條友有諗法,Twitter幾出名,好似伏到唔少人 好耐未俾人一場清

魔劍土法好正常姐,我地公會有幾隻土法都係魔劍

抽咗17塊基加碎都無目標SSR咭既運氣係咁上下

同埋你打個隊 25仔配防貫,其實條友上次都已經用緊防貫Trust

我隻光戰係俾佢魔劍毒撚死咗

彩花已經詠唱緊補血> 光戰行一步平A > 毒死咗> 補血

而因為L&P 隻拉瑪痴咗埋去光戰隔離攪到彩花唔識出LB

打晒啲剩隊先再打滿

今晚猪得，太多人撞

依家秒唔死d回避隊就會普攻直到永遠，屌SE係咪on9

好肯定話俾你聽 係

愈整愈ON9

但你反而唔用返黑肉

幾千血又脆秒唔到自己反省下啦正常一下holy一隻

而家有魔狼..秒唔到不過我有留意最緊守幾隊嘅黑肉,全部用賊職,應該係為咗必閃,頂完Holy就無敵呢個位

加上熄埋毒針同LB 第一場就可以活性 > 開閃
守隊嚟講好難打

屌 又串燒三兄第

fix完又做翻地底泥 威一陣ok？未有狼

黑肉呢排真係太過份,日日都炒一堆人落去,Holy又唔用得

無活性孔我啲咭又唔夠勁一樣會仆街
連用L&P 都伏到自己黑到咁我都唔知用咩隊好

學對面啲黑肉啦人地都係用緊SSR運卡

我SSR 運咭都未突爆

連你都用繼回

開完賊閃就打唔中Holy又秒唔到 秒唔死又普攻打唔中

同對面啲黑肉一係死曬一係未開出黎點睇 我唔係長期望住呀清

頭先幾條友打隻活性黑肉打到都幾慘烈下

賊閃咪又係3TURN, 3TURN 之後咪又俾人平A斬死
我張奧丁咭又得突2HOLY 炸得死

2隻坦出繼回其實有著數, 而且阿格熄晒所有 TP 技 效果好差。
不過轉左彩花做白魔好似OVERLAP , 可能轉返時魔會好。

光戰速度好似好撚快，跳撚左幾野都插空氣

呢排公會撞得最多肯定係活性黑肉我每次都有撳開睇,個個都玩賊但我唔明

我個人黑仔 只要唔係0%都會俾人斬L死

開咗賊閃就0%掛又唔洗靠quick光戰,另一邊可以上打手

你見對面都係守隊多黑肉, 攻隊都係得3, 4隻

肯銀定攻隊用黑肉有SETTING 易啲俾人斬中

唔怪得我呢排守得幾好

唔好諗埋呢啲,一定唔會係,與其怪呢啲不如諗下點樣玩好

然後TM2今日都係炒咗1星

想升黑肉了

梗係諗過曬試過曬
用賊就算活性孔大部份時間係開唔到閃衝埋去天刃
關天刃就要用破鎧 但係你唔會夠招二動
唔用活性就唔夠AP
最後都係要賭運人哋秒你唔到

到底你過隻點解會開唔到2次技。。。正常呢個場好易。。。

本身用迪亞保羅斯咭快秒就最好, 點知依加就ON99 會埋去普攻 ( 2突迪亞保羅斯咭有阿格緩回通常2連+水平擊唔夠秒) 我估呢個都係其中一個阿格唔關緩回既原因

我都諗點會開唔到,除非對面有Quick姐

係囉

熄毒針同LB一定可以

會衝咗埋去開天刃

邊夠格數你計俾我睇,對面冇quick情況下

你用咩試呀中上級有quick喎 你當係？

要二動一定唔熄得

全熄試過守到3.4隊

天刃得2格,正常冇quick 就算手裡劍都打唔到對面啦

日本仔又係好多都用繼回

阿格都係出盾技多，不過招回又係勁多人用

你D隊點同我有既隊 我連SSR 運咭都未突得爆

我依加攻隊都係2招熄哂。。

2隻限99反而普通貨色86，原來有啲咁既人

講緊技能次數夠唔夠你打二動 熄咗佢啦
唔關卡事

黑肉啲技次數好多下喎我記得佢都少次數其他角咪重慘

你好回過我咪可以磨到普攻打死人 我一坦一黑肉另一隻拉瑪/彩花/赤法 有兩隻都無攻擊力既

關咩事..你開咗回之後有3回合,貓XXX普攻緊個陣你已經開技連發

熄毒針LB 就 3下天刃3下破鎧 襲奪刃就算啦

襲奪刃點可以算,好多架仔用呢招

推回既就唔用奧丁迪亞保羅斯咭, 唔夠力

10次技唔夠你2動。。。？

追啲阿格光戰隊就一定唔夠

頭先我打活性黑肉
我隻黑肉滿血 佢隻黑肉72ap 佢用普攻打我背脊 。。。。。個bug又進化咗？定因為0% 但無可能打背脊都0%

佢UPDATE 完啲行動係完全估唔撚到 AOE 秒3隻選擇普攻即刻嬲到我唔撚用黑肉

我係被se選中了？轉個頭我用翻技打佢背脊

無迪亞保羅斯無奧丁破鎧打獅城光戰rj

其實係咪已經豬咗, 我見D勁人打得7788
好似唔會再有雞執

黑肉啲守隊一係另一隻土忍兩個閃, 一係有隻魔攻, 而我兩樣都無

打殘隊

100 rank個隊同上次一模一樣,你用返舊隊就完勝咗

我一路都講緊佢改咗AI之後未必得, 上次我都係幾下AOE 掃落去, 依加有3隻打會破鎧打一隻>3隻

就係改完AI 出技PRIORITY FUCK UP 曬

咁你而家新隊都係撞,接受返黑肉吧啦

調翻轉人地隻黑肉都係咁打和

好撚弱智, SE 仲要唔撚當係BUG

依加連打錢都成日普攻兩下啲龜唔用偷嘢

改完AI之後反而到我唔敢揀黑肉,因為根本唔會Holy到

上次細電中電再細電有陰影

SE: working as intended

只要開到賊技就冇野驚呢排啲黑肉勁到諗唔到方法打

我連Arena都係熄剩Holy,on9 game

對面全動先清到我地,今場輸自己

個個un女個同你揀對手咩呢幾日靜到

真

我地個Kxx長用主角日日守 2,3隊

俾人魔攻一下都收皮佢點玩的

正常六日變咗get a 奶日

都係公會穩定咗既表現

休養下等限戰都好既

佢重要俾啲9X rank打,中二王子呢啲,對面3隻0星有2隻死係佢到

中二王子都係唔夠男豬打

雖然我覺得係佢隻計數妹太勁睇TP同AP就知,呢個場真係計數天下

如果入雙盾可以頂到我都轉

計數妹睇人發揮

有冇人打粉猪？

打到11:30

12 packs唔用會好浪費

會唔會俾人嫌先呢排計數妹太多唔敢入街場

粉猪場咪又係風槍場

175

靚撚巴

-1

@賭神 熄咗個根性佢第1場會好揪啲

lm

又遲

希望10日內佢見到

叫ABCD 叫佢上黎

佢而家個問題係開完根性就夠AP夠距離放招自爆範圍技 結果坦唔住,如果唔放根性反而可以好坦咁靠近有留意佢啲用技次數就知

dllm

我地公會唔收Gay佬,所以過主

sor 爆咗你私隱

笑咗, 大王子完封咗兩隊1動

好想知點守

唔係啲咩重要野 主要係5月21更新嘅一啲圖檔

咁會腸咪。。。。

佢係既定事實,改變唔到

又屈

佢哋兩個先係一對

邊有屈,你係Gay佬同佢係Gay佬係冇衝突的

我cow女既

我每日都un緊女

應該係永遠既謎
差唔多次次都會有人撞

明架啦,你兩個講再多都係掩飾

你地一個手持光戰99 一個光戰99+二王子99
話一個全連登最少99男角嘅人gay

見到主角就輕敵結果入到去係雙坦+隻計數妹

手持唔=咩,起馬唔係課金追男角先

2萬石 無償 無課

再講 你地係課金培育男角

追同培育係兩個層次嚟

係 培育嘔心好多

會長個粉珠場會唔會太肥場場都2/4粒職珠

Router 既威力

練仔係為咗養女,呢個係我FGO悟出嘅真理

。。。。。。。。。

日日un

依加un緊女覆連登

左定右

Last 屎

謝

Thanks,跌晒想要嘅職

謝會腸

大家見到呢條友收埋咁多呢d圖就知咩事

分享俾你姐,有個畫開FGO BL嘅畫師我幾鍾意,佢而家有畫埋WOTV 其實幾正,畫功一流

女圖唔該

咁既情況5覺彩花先定男主先好啲

急用就男主先

依張幾正

又話唔用HOLY 既
ARENA 頭先人哋隻阿妹用THUNDER 劈死我會計再劈咗我3下HOLY

你隻黑肉太硬/佢太低魔力掛我因為電都電得死黑肉先唔用Holy

佢畫啲18+ BL重正,有Follow開佢啲FGO畫

然後打到人兩隻殘血又唔撚AOE 普攻一刀第二刀俾人破先

弱鳩智AI

純粹藝術審美角度姐 個邊有對男CP好出名,但睇佢地R18本係唔會有Gay嘅感覺,好多人都有睇但非Gay

佢都有畫WOTV嘅R18 BL本,但暫時只係見到毛波之類所以就唔貼上嚟了,但有一日我覺得你地藝術審美水平到就放

OKOK

Link呢

佢要做啲野先可以睇到呢啲本,所以唔想人地任轉載所以我都唔會貼,不過可以俾Twitter你

新手 有冇邊隻要升先 冇方向 一開始唔知點玩

重刷

要出今期pool up

之後買碎

機會難得，刷暗拳先

你錯過左入坑好時機
你呢幾隻都乜用不過呢家刷首抽都無乜好選擇
隻GAME個玩法係升3隻99 , 但升99 要突破, UR 黎講總共要600塊碎片。
呢D 碎片 入手既方法不外孚 : 抽重覆 , 商店 購買(主要) , 每日打HARD QUEST (一般情況每日2塊 )
所以玩家 主要都係抽 當期PICK UP既角 , (因為pick up 角碎出現機會好高) , 再用 石 去買碎。

你呢個例子就中左 PICK UP 2王子 (暗劍) 不過佢出左100cost version (買碎要double 石) 你中舊個隻算已經淘汰 。

如果重刷就中土法 算係比較值得玩同練，中暗拳都好，暗拳升到99會送件好勁既trust ，但角色本身唔適合開荒。

本來都已經夠多grey佬
而家連f巴呢啲隱性嘅都浮緊出嚟
mola mola

都唔會啊 今期pick up全部好野

土法 暗拳 中二王子 魔狼

99土法 99大王子 89/99活性孔中二

仲可以搏三突魔狼

希望8點前返到黎打會戰

屌你屎忽共慘狗

今日個個出曬去濕平

個個出去濕班狗老母

少少野就出淚蛋又水炮

班黑狗同藍狗冇救㗎啦我同你講

今日出去shopping 既打唔到冇所謂

下次先屌blackstreet boy

成個港共政權都無得救有錢課少啲金儲埋移民

安全

撞

今日兩場，

好似有啲危險

係, 第二場混亂左既光戰如果無斬醒中二, 走去斬黑肉就好危險
BTW 斬阿格92XX

唔知做乜手殘開返生命息吹結果第2場又又又中伏

阿寶

好波

第二場鬥磨

冰劍出到冇晒技

啲盾俾你一下殺，雖然chain1下，但係真係勁到爆

沉默左既彩花係on9

最後都係你夠運啲

佢二動我一動啦

抽未

未婚妻

呀格+光戰真係RJ組合
磨咁耐都磨唔死你隻rain

剩返兩隊都似有L&P彩花

頭先我打光戰彩花RAIN 最後俾彩花1打2

103個隊係阿格 Rain 疑似L&P嘅彩花

COMET 都炸我4千

係咪要搵殘血撞一下消佢L&P先俾棄驚打好啲
風XX唔好打住

清唔晒應該就輸

殘血撞走LP 技

BeHappy 撞埋下面既技

風XX撞佢0

風XX已經撞咗
0傷不過消晒牙rain d AP

風咩咩已撞, 得番棄驚撚6星

撞到連啊格都冇晒技，打得

等睇一隻中二斬晒兩隊

104又係有彩花

TM1同behappy撞埋落104先啦

tm 可能重執到雞， be 巴撞

TM1撞咗落103?

應該係

佢同風XX應該都係冇上嚟睇

behappy都消失咗

佢唔撞先 一陣對面隻彩花有L&P棄驚應該就輸

Behappy呢

等唔到就出手

87:84

87 vs 84

87:87

Behappy呀

87 87

今日打唔到就算啦 打到一場算好

求下你上一秒水

好打

算啦

差啲猪

棄驚仔

pH救全家

behappy守到最後

唔係輸咗咩,88:90

pvp最後1個鐘

可唔可以唔好留阿格
阿格隊我真係無得打

behappy 0死喎

唔係留唔留問題,係阿格數量太多,清極都重有

我睇到88 vs 87

起碼一半阿格好難唔留阿格喎

阿格係雞係公廁

阿格係雞
你係阿雞

岩岩睇住佢滿血復黑肉我就知收皮

就是不給我上

45分開波團練, 無得揀焗住打住先

對面得1隊係2場打晒冇全滅

一分定勝負

對面得一隻6星

點可以平均成咁

識玩,個個執雞行先

變咗 3 > 0 > 3 >0

pH-1
最後一刻先打做決定勝負果個人會唔會覺得好有壓力

6星嗰個最後打我
即係我係畀隻冇AP嘅牙rain劈死

會,以後我試過 揀錯人最後公會輸傷害,自此唔敢再最後打

4000 boss卷要打幾多粒鐘

可惜有個不自量力打咗會長0星

我只係懶
唔想睇咁多隊d角
所以都遲on

auto就唔洗理,手動應該7-8粒鐘

係時間整+5玩回

我都差唔多整好了而家250萬分左右

.GUN 幾日無打

見公會就快跌出50,所以呢兩晚掛通頂順便快啲整件+5出嚟

又係660格離

係660隔離有幾出奇姐..出奇係黑霧島都係隔離

打黎打去都果幾隊

sorry , 唔係電腦前面 無撞埋最後一隻

你守到最後, 將功補過

你守到最後,可以唔洗入Excel搵咗怨XXXXX代替

搵人祭旗 脫會了

唔駛你踢禾自己走

打生打死老是常出現

今日太忙唔記得轉職 土忍時魔反而守到4隊

Sick 玩緊係玩時魔

識玩一定係玩時魔,btw今日對面有隊土忍好噁心

如何嘔心法

佢麻晒我3隻一下都郁唔到 因為唔記得熄生命息吹

本身諗住拎啲體去打龜
見你講到咁唯有去打活動

打龜啦，feel 到應該保得住50嘅

我以為我係第一個諗到呢個玩法嘅人

你隊野我應該一下都中唔到

重要LP，冇人性

我仲有2億幾 夠用嘅

點刷成2億

邊個話回隊收皮之前

一下holy一隻

重一下一隻，起碼要兩下先死

今星期無臭閪做特效萬3分都5百幾

我無特效角連勝晒得5XXX分排4萬幾

今日唔係第4日？要做d咩

讓2隻最高得69XX

係,要去搵SE爸爸傾訴

22,23,24

sor

un女

連幾時開始都唔記得咗 呢排連開game都冇乜衝動

咁大鍋

但係你仇人節咭突3

突唔到4唔岀俾我買

無開驚梗無得買架

我屌你老母 堅乜撚嘢牢

屎眼未撚俾人屌過？

呢個會d人唔係免費中就單抽中

冇撚有錯，明明冇up

我抽撚咗廿塊基加碎單抽

真 狗黎

基加碎= 40牌一塊

大把人幾十連無ur啦
DLLM

咪我囉 8000石 一張堅牢

ok錫返

唔好咁多嘢講 基佬咭換情人節咭

經過今晚彩花比人沉默變膠之後，升左隻沉默戒比彩花 , 唔知有無用

最搞笑係有人話阿格廢既

@MXXXXX

通常都係自己用個隻廢, 人地用個隻勁

抽唔中土忍情人節卡，中咗冇碎升嘅聖誕水劍
想問下作為微課係唔係由得佢，連嗰40碎都唔好買？
反正一定升唔滿，就算努力刷可能都只有2突，下次復刻又隨時半年後

拉瑪達突得爆都無用

ok

個個都抽隻情人節做乜好似我咁要3次活動先突得爆

經過今次魔狼,之後肯定出啲直接+運嘅卡

我就話用開就盡量突爆埋佢算姐特登抽完仲要等下次下下次真係哂氣

抽到爆例外

抽角色冇咁空虛抽卡撳幾下就升lv

好後悔追卡依加無哂無償石買碎 要用有償 個心好痛

我係因為本身鍾意土忍所以想抽情人節張卡, 為卡面
即係大家都建議我隻拉瑪達唔好養放埋一邊做花樽?
我記得當初出佢都算勁, 咁快淘汰啦?

佢有勁過咩唔好練啦 有愛例外

你而家升都買唔切碎啦,加上而家打手太多,冇咩特別理由一定要練佢重要限定

得個幾日你唔會上到99

佢最多可能遲d打boss有用 水夢幻3連 例如今個公會活動咁要連擊加分

收到, 唔該各位, 安心放佢入倉

見人多問多樣，我而家咁嘅陣容，下一隻應該主力練邊隻？
暗拳刷緊碎，會優先升爆

黑肉土法啊妹

暗拳

無

2突都好過張突爆19HP運咭, 仲要我未突爆

傻的嗎仲教人升黑肉

佢都話刷緊暗拳碎

人又勁 trust又勁

我都特登唔覆佢了

hp血運卡好用咁多....

低咁多運

@Koga
你拎完活性孔之後隻角要練到50 Faith先可以100%回到AP

咪又係俾人一下HOLY
trust 等佢改番L&P 就無用啦

黑肉咁勁都嫌3嫌4..我不知幾想要黑肉

人哋用就勁自己用就GG

有冇諗過係用家問題

一定係, 所以咪唔用

又素早7又有命中 重要有25男殺,就算冇LP都係一流裝備啦

話咗守幾隊果啲另外個隻一定係法 一係忍者
要推回就要用4天 用4天就無火力

佢根本歧視黑肉 土忍用黑肉trust一下吸光戰3千幾

無土忍呀DLLM

奧丁 + 熄技盜賊 42回 衝埋去破鎧天刃

藍毛毛

係 好地地用咩4天

明明推到黑肉一下holy唔死就開無雙
咁都唔勁

多個8回咪諗辦法係其他地方補,奧丁又可以殺快啲

一隻戒都40命啦 真係唔覺得開完回有幾無敵 講緊我上齊15運+17運+14回+四天全回+ +5帽都比人正面打中

就算無呢個bug 人地d holy只會打哂落光戰到

開咗42回真心打唔中

玩得迴就預左搏當你閃避80% 10場都有8場閃到 仲想點

對位點會打落光戰度 守隊無BUG 咪俾人一場殺

我咪就係個人黑仔場場俾人中

呢個場對乜9位 人地隻坦係中間黑肉都係會行中間

我另一隻一係用水赤一係拉瑪 一係用彩花 點搏

拉瑪光戰黑肉 咪打番rain隊

對面隻坦要有愛誓先會行中間, 如果唔係會直衝

拉瑪真係唔掂 頭先俾人一下彩花就炸死咗

仲要只係comet

利申 頭先打光戰RAIN 彩花

黑肉閃光戰坦拉瑪吸血諗起都射

弱魔20%喎正常啦,二王子都係10%如果你捨身重要多8% 唔係魔狼都唔洗咁搶手

咁攻隊唔好打對位 守隊唔好放第一位
你d問題我完全遇唔到 唔理解

你隊咩隊呀 DLLM

頭先po左 好耐無俾人一下清

咁撚閃.gun
DLLM

光戰同黑肉個素早差咁遠, 你用SASA 梗係遇唔到 如果唔係我駛乜水赤加速隻光戰

sasa好高速咩.................................
同埋我守隊坦都無都無咩秒殺啊俾人打到仆街既問題

試過曬要光戰黑肉 最好已經係火力AOE 但係佢又改撚咗個AI 唔出AOE

大把人唔洗加速都可以玩得好好,唔好咁執著要Quick

就係試咗無QUICK 死咗仲快, 另一隻我用咩

但有d人打正常隊贏硬
打quick變輸
都係一種玩法

不過我都係覺得月尾就唔好搞咁多野,因為調整隊伍之後你未必知你最好係打咩隊用返舊隊你會比較知你剋到咩隊 而家格食格冇一套陣係完美 好似我呢幾日係完全追住風鎗彩花嚟屌

黑肉用咗奧丁我點用拉瑪 你打啲對手手上幾十隻角揀我無呀

我用咗黑肉用咗奧丁另一隻就唔用得物攻 我魔攻又得彩花同水赤法, 我有咩揀呀

呢排好多人用活性黑肉 光戰 彩花打,但唔知點配,算多人用

不過黑肉都係唔夠阿格黎

蝴蝶結+刀+trust甲

用蝴蝶結都係會俾人斷手

正路佢會放不動先

呢排我守隊係用Ribbon同海妖斬抗,就係為咗擋晒啲阿格

我都係佢改撚完個ON9 AI連炒幾日車先轉走黑肉
打親阿格都比佢斬中幾下我都唔知咩原因

你而家試下原裝再上42回睇下阿格斬你幾多我覺得有個問題係水赤企太後,幫唔到黑肉加運值,而人地係3隻企埋一齊

如果第三隻用法師呢樣嘢應該係必然, 水赤有J2 已經算好, 彩花留得仲後

所以先好多人黑肉配土法

同我係連即時PVP 都成日俾人啲阿格打中

冇咗42回 3回合之後唔企埋一齊個運值一定冇人高,俾人斬中都係正常,呢排睇片見到啲黑肉死因好多都係分開行同冇咗buff

無呀 我都知阿媽係女人

定還是唔記得練親密度

我連打關都出光戰水赤, 升JP 都係水赤1TURN 完馬車 會唔會呀

無人掛閪女人

法師詠唱個時唔識行又係ON9

唔想再買暗拳碎 呢幾日買左我幾千石

真 又樣衰,都唔明啲人點買得落碎

再買我就無石買情人卡